<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.7">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-06-10T15:31:44+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Moller</title><subtitle>Your Site Description
</subtitle><author><name>Matteo Vilucchio</name></author><entry><title type="html">Asymmetrical Anharmonic Oscillator</title><link href="http://localhost:4000/2020/06/25/asymmetric-anarmonic-hoscillator.html" rel="alternate" type="text/html" title="Asymmetrical Anharmonic Oscillator" /><published>2020-06-25T00:00:00+02:00</published><updated>2020-06-25T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/06/25/asymmetric-anarmonic-hoscillator</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/06/25/asymmetric-anarmonic-hoscillator.html">&lt;p&gt;posuere magna accumsan quis. Pellentesque in quam accumsan purus tincidunt bibendum. Suspendisse tincidunt, odio vel volutpat gravida, augue lorem sagittis neque, ac viverra augue nisl sed dui. In et blandit tortor. Donec faucibus maximus sapien nec semper. In pharetra nulla sapien, sit amet porttitor lectus egestas vel. Aliquam luctus metus in risus vulputate dignissim. Donec nisi dolor, accumsan sit amet magna vitae, efficitur consequat tellus. Donec tristique pretium elit, ac bibendum quam dictum id. Aenean id gravida purus, a molestie massa. Integer augue lectus, dapibus ac ipsum non, vulputate blandit est. Donec tristique justo massa, eu finibus nulla semper quis. Etiam ac felis lectus. Sed ac mattis tellus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suspendisse ac velit tempus, rhoncus neque ac, pharetra neque. Nulla sagittis elit ut nunc bibendum, sed efficitur dolor sagittis. Donec hendrerit augue vel viverra sollicitudin. Vestibulum rutrum felis nec placerat malesuada. Maecenas aliquet viverra aliquet. Etiam sit amet neque ipsum. Praesent sit amet quam non ex ultrices efficitur ac ut enim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aenean ex orci, volutpat quis condimentum in, convallis sit amet tortor. Integer aliquam vulputate tellus non placerat. Ut nec eros pharetra, gravida felis et, mollis diam. Integer a efficitur eros, at dignissim purus. Maecenas lorem dolor, rhoncus maximus diam ut, porttitor congue turpis. Proin vulputate id nunc ac aliquam. Sed lacinia, leo in suscipit molestie, nulla augue auctor mi, tristique blandit nibh eros ac est. In erat enim, sodales non lectus in, gravida suscipit leo. Curabitur dapibus, odio in auctor interdum, nibh arcu condimentum purus, in condimentum sapien diam et metus. Fusce elementum lorem lacinia libero vehicula scelerisque. Sed ornare lobortis dapibus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maecenas ullamcorper et nisl quis maximus. Duis et blandit ex, id viverra elit. Nulla pellentesque tortor et justo aliquam, non viverra mauris posuere. Sed lobortis et lacus nec blandit. Nunc blandit eleifend velit. Quisque sed ex id est suscipit efficitur sed in odio. Suspendisse nec consequat sapien. Phasellus tincidunt finibus posuere. Mauris nec ornare leo. Donec vel libero magna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Integer sit amet lacus id lectus semper tincidunt a vel justo. Maecenas at ornare nisl. Nam nec consequat mi. Maecenas fringilla mattis tincidunt. In nec dui sit amet ligula convallis commodo nec ac nisi. Praesent quis hendrerit metus, quis dictum leo. Praesent maximus lectus eleifend, faucibus sapien et, accumsan ipsum.&lt;/p&gt;</content><author><name>Matteo Vilucchio</name></author><category term="Physics" /><category term="PerturbationTheory" /><summary type="html">posuere magna accumsan quis. Pellentesque in quam accumsan purus tincidunt bibendum. Suspendisse tincidunt, odio vel volutpat gravida, augue lorem sagittis neque, ac viverra augue nisl sed dui. In et blandit tortor. Donec faucibus maximus sapien nec semper. In pharetra nulla sapien, sit amet porttitor lectus egestas vel. Aliquam luctus metus in risus vulputate dignissim. Donec nisi dolor, accumsan sit amet magna vitae, efficitur consequat tellus. Donec tristique pretium elit, ac bibendum quam dictum id. Aenean id gravida purus, a molestie massa. Integer augue lectus, dapibus ac ipsum non, vulputate blandit est. Donec tristique justo massa, eu finibus nulla semper quis. Etiam ac felis lectus. Sed ac mattis tellus. Suspendisse ac velit tempus, rhoncus neque ac, pharetra neque. Nulla sagittis elit ut nunc bibendum, sed efficitur dolor sagittis. Donec hendrerit augue vel viverra sollicitudin. Vestibulum rutrum felis nec placerat malesuada. Maecenas aliquet viverra aliquet. Etiam sit amet neque ipsum. Praesent sit amet quam non ex ultrices efficitur ac ut enim. Aenean ex orci, volutpat quis condimentum in, convallis sit amet tortor. Integer aliquam vulputate tellus non placerat. Ut nec eros pharetra, gravida felis et, mollis diam. Integer a efficitur eros, at dignissim purus. Maecenas lorem dolor, rhoncus maximus diam ut, porttitor congue turpis. Proin vulputate id nunc ac aliquam. Sed lacinia, leo in suscipit molestie, nulla augue auctor mi, tristique blandit nibh eros ac est. In erat enim, sodales non lectus in, gravida suscipit leo. Curabitur dapibus, odio in auctor interdum, nibh arcu condimentum purus, in condimentum sapien diam et metus. Fusce elementum lorem lacinia libero vehicula scelerisque. Sed ornare lobortis dapibus. Maecenas ullamcorper et nisl quis maximus. Duis et blandit ex, id viverra elit. Nulla pellentesque tortor et justo aliquam, non viverra mauris posuere. Sed lobortis et lacus nec blandit. Nunc blandit eleifend velit. Quisque sed ex id est suscipit efficitur sed in odio. Suspendisse nec consequat sapien. Phasellus tincidunt finibus posuere. Mauris nec ornare leo. Donec vel libero magna. Integer sit amet lacus id lectus semper tincidunt a vel justo. Maecenas at ornare nisl. Nam nec consequat mi. Maecenas fringilla mattis tincidunt. In nec dui sit amet ligula convallis commodo nec ac nisi. Praesent quis hendrerit metus, quis dictum leo. Praesent maximus lectus eleifend, faucibus sapien et, accumsan ipsum.</summary></entry><entry><title type="html">Test No.1</title><link href="http://localhost:4000/2019/01/01/test.html" rel="alternate" type="text/html" title="Test No.1" /><published>2019-01-01T00:00:00+01:00</published><updated>2019-01-01T00:00:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/2019/01/01/test</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2019/01/01/test.html">&lt;p&gt;Contenuto di prova.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Su più righe.&lt;/p&gt;</content><author><name>Matteo Vilucchio</name></author><category term="Test" /><summary type="html">Contenuto di prova. Su più righe.</summary></entry><entry><title type="html">Welcome</title><link href="http://localhost:4000/2018/07/01/welcome.html" rel="alternate" type="text/html" title="Welcome" /><published>2018-07-01T00:00:00+02:00</published><updated>2018-07-01T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/07/01/welcome</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/07/01/welcome.html">&lt;p&gt;If you see this page, that means you have setup your site. enjoy! :ghost: :ghost: :ghost:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You may want to &lt;a href=&quot;https://tianqi.name/jekyll-TeXt-theme/docs/en/configuration&quot;&gt;config the site&lt;/a&gt; or &lt;a href=&quot;https://tianqi.name/jekyll-TeXt-theme/docs/en/writing-posts&quot;&gt;writing a post&lt;/a&gt; next. Please feel free to &lt;a href=&quot;https://github.com/kitian616/jekyll-TeXt-theme/issues&quot;&gt;create an issue&lt;/a&gt; or &lt;a href=&quot;mailto:kitian616@outlook.com&quot;&gt;send me email&lt;/a&gt; if you have any questions.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;If you like TeXt, don’t forget to give me a star. :star2:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://github.com/kitian616/jekyll-TeXt-theme/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://img.shields.io/github/stars/kitian616/jekyll-TeXt-theme.svg?label=Stars&amp;amp;style=social&quot; alt=&quot;Star This Project&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Matteo Vilucchio</name></author><category term="TeXt" /><summary type="html">If you see this page, that means you have setup your site. enjoy! :ghost: :ghost: :ghost: You may want to config the site or writing a post next. Please feel free to create an issue or send me email if you have any questions.</summary></entry><entry><title type="html">Post with Header Image</title><link href="http://localhost:4000/2018/06/01/header-image.html" rel="alternate" type="text/html" title="Post with Header Image" /><published>2018-06-01T00:00:00+02:00</published><updated>2018-06-01T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/06/01/header-image</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/06/01/header-image.html">&lt;p&gt;A Post with Header Image, See &lt;a href=&quot;https://tianqi.name/jekyll-TeXt-theme/samples.html#page-layout&quot;&gt;Page layout&lt;/a&gt; for more examples.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;</content><author><name>Matteo Vilucchio</name></author><category term="TeXt" /><summary type="html">A Post with Header Image, See Page layout for more examples.</summary></entry></feed>